Guia Simple:

Pagina con productos"
http://delafuenteg.cl/cuponatic/view/web/index.html

Pagina con palabras 
http://delafuenteg.cl/cuponatic/view/web/statistics.php


La bdd esta en Mysql, se agrego un archivo cuponatic.sql en la rais donde se encuentra la base de datos con el csv de productos cargados mas dos
tablas donde se encuentran los productos mas buscados y las palabras asociadas a estas.

Si quieren cargar el CSV de productos:

mysqlimport --ignore-lines=1 \
            --fields-terminated-by=, \
            --local -u root \
            -p Database \
             TableName.csv

Las otras tablas no necesitan mas que la estructura base.


